男朋友成日係公眾場合性騷騷我，叫佢唔好下次都繼續，可以點做？

例如會係地鐵摸我patpat 搭電梯個陣又乘機揩油
又鍾意講咸濕野 講過好多次唔鍾意都要繼續
係咪個個男人都係咁？ 我自己覺得唔應該係公眾地方做呢啲野 係咪我有問題？

有次甚至同佢一齊去廁所 佢見無人都搞me

係咪會彈你碌鳩呢

咪就係 好心搞Gay就翻屋企先搞嘛

好基本 拍下拖係抽下水架啦

搞gay返屋企搞唔好係條街

THIS

利申非機

即刻扯旗